[唔想返學叫春區]

屌你老母吖
又要預早出門
個professor堂堂都唔知up乜勁
為咗個濕鳩attendance 又要返學

出門口啦，乖

迫緊地鐵啦
屌你老母

明明睇新聞話全港停課包括大專院校，
先至去返工，
點知做做下收到CityU email要返
三點先收工，返到屋企沖完涼都五點，
勁撚眼訓之下又要返學

巴打返凌晨工咁撚搏?

quit左u, 以後唔撚駛返 :0)

巴打依加有咩搞?

OK

食店都差唔多

感同身受

樓豬邊間

🐳

乖啦